{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001451",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10051801",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 HOTEL 리버사이드"
    },
    "text": "2023年に竣工した宿で、計30室の客室を保有しているが、2023年5月に改修を終えることになった。このリノベーションはすべての客室に適用されたものだ。宿泊施設は韓国語を含む様々な言語で案内を支援している。春川全域のピックアップサービスを提供し、無料ピックアップサービスを希望する顧客は電話で希望する場所と時間を知らせるよう要請すれば良い。理由は宿舎が提供する施設とサービスの品質のためだが、客室でネットフリックスとディズニープラスを無料で視聴でき、空気清浄機も提供される。客室内には高級スナック類、ベーカリー類、ビタミンなどミニバーが無料で提供され、寝具類とアメニティも高級な品質のものだ。駐車関連情報では一般車両の駐車は業者内部では不可能だが、バレット駐車サービスを利用したり、40m~50m距離にある無料公営駐車場を利用することができる。この宿は全客室禁煙であり、ロビーには高級スナック類とベーカリー類が無料で提供され、24時間シリアルと牛乳も無料で提供される。スナック類は季節ごとに変更されることもある。いくつかの部屋では臭いが不快になる可能性があるので、必ず確認してみろというレビューもある。位置は春川郊外にあり、清潔で親切なサービスを提供する宿である。客室内の備品や飲み物、おやつなどが豊富に用意されており、清潔さと寝具のふわふわ感が印象的だ。周辺にはタッカルビ屋やカフェが多くあり、昭陽ダムや清平寺などに訪問する際も位置が良い。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はいつ竣工しましたか？",
            "answer": "春川全域のピックアップサービスを提供している宿泊施設は2023年に竣工しました。"
        },
        {
            "question": "改修はいつ終了しましたか？",
            "answer": "改修は2023年5月に終了しました。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の客室数はいくつですか？",
            "answer": "この宿泊施設は計30室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "どのような改修が行われましたか？",
            "answer": "この宿泊施設は2023年5月に改修を行い、すべての客室に適用されました。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設ではどのような言語で案内を支援していますか？",
            "answer": "この宿泊施設では韓国語を含む様々な言語で案内を支援しています。"
        },
        {
            "question": "無料ピックアップサービスを利用するためにはどうすればいいですか？",
            "answer": "無料ピックアップサービスを希望する場合は、電話で希望する場所と時間を知らせる必要があります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設ではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "この宿泊施設では、客室でネットフリックスとディズニープラスを無料で視聴でき、空気清浄機も提供されています。また、高級スナック類、ベーカリー類、ビタミンなどのミニバー、寝具類とアメニティも高級な品質のものが提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場に関する情報を教えてください。",
            "answer": "この宿泊施設では一般車両の駐車は業者内部では不可能ですが、バレット駐車サービスを利用したり、40m〜50m距離にある無料公営駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、この宿泊施設は全客室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ロビーで提供されている無料のサービスは何ですか？",
            "answer": "ロビーでは高級スナック類とベーカリー類が無料で提供されており、24時間シリアルと牛乳も無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の位置はどうですか？",
            "answer": "この宿泊施設は春川郊外に位置しており、清潔で親切なサービスを提供しています。周辺にはタッカルビ屋やカフェが多くあり、昭陽ダムや清平寺などの観光地にもアクセスしやすいです。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の印象的な点は何ですか？",
            "answer": "この宿泊施設の印象的な点は、客室内の豊富な備品や飲み物、おやつ、清潔さ、そして寝具のふわふわ感です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 455,
        "QA": 607
    }
}